廢老KOL: 願意不用納税人金錢製作體現言論自由節目

香港電台《頭條新聞》出事的環節叫《驚方訊息》，專門針對警察。為它護短的反對派政黨只能祭出「言論自由」的保護傘。問：1. 為什麼港台沒有專門針對反對派的環節？2. 為什麼古今中外都有誹謗罪？3. 公民黨是不是要廢止誹謗法？
我願意為港台製作體現「言論自由」的節目，我只要「自主」「自由」，不用納稅人的錢，請港台答應。

驚訊

邊度誹謗先

港台答應有咩用 搵習近平答應啦屌你
係咪太廢入唔到黨領導連撚都唔比你含

我都納稅人喎
我話比佢繼續做

Up乜春呀
佢代表全部納稅人？
少數派咁撚多嗲

自由風根本就係維穩騷啦

反乜對派啊 我地先係主流喎

少數派藍屍曱甴 收嗲啦
Btw
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

阿伯唔鐘意睇可以熄電視呀